消息指明天（1/3）有至少30人涉民主派初選 違反國安法被控「顛覆國家政權」！

睇錯民主違反政權

幾十人 = 懲治極少數

01出到應該係真啦

捉埋投票果60萬香港人唔該

學大陸咁拉晒所有異見人士入去

整黨安法就係要咁

XG01

狗改不了吃屎

国务院港澳办：香港国安法追溯力不溯及既往

香港国安法关于追溯力问题的规定与国际上刑事法律通常的规定是一致的，就是不溯及既往，这一点是明确的，也表明我们这部法律遵循了现代法治原则。

真係乜尻都推個拋尻頭個罪名，整個初選就顛覆國家政權，聽個名好似好撚嚴重

唉，想整死呢班人咪玩雙腳掂地吊頸咪得囉，搞咁撚多

因政治而犯罪